+++
title = "Raffi"
image = "images/author/raffi.png"
description = "radfahrer und newcomer influencer"
+++

Hi, ich bin Raffi. Ich nehme euch hier mit auf unsere Reise. Auf dieser Reise versuchen wir alles so gut wie möglich aufzunehmen und hier zu dokumentieren.
